(新手寫故)我真係可以心想事成…

1

心想事成，係每一個人嘅夢想，有左佢，你亦可以實你所有夢想。

「 so we should use this ……」
「Donald，熄手機，太過分 ，成堂係到㩒手機未停過」
屌 又比人小。啊係喇，我叫葉楚倫，係個公屋仔，屋企得我同啊媽兩母子，老豆細細個就同呀媽離左婚，dse衰英文，依家係ive讀緊fd engin。

「……」我當然冇理佢，你大佬我每秒幾十個whatsapp，一直miss左咪奶嘢? 不過我都放低左手機，叫比下面個miss。你話點解讀ive都比人管用手機? 實情係呢個miss靚女，我地先聽佢支笛，其他真係睬佢老鼠。

「喂，啊倫 不如猜輸去除左Ada條…帶呀?」
「你癲撚左呀? 你真係睇av睇上腦」
「咩呀 我話除左佢條鞋帶呀 」
「仆街你再講快d呀 趕住去死咩」

Engin班預左少女仔，個樣正常已經比班毒撚當神咁拜，Ada算唔上女神，但起碼睇落順眼。

而我老友啊樂，係個4眼高佬，平時最鍾愛打機睇動漫，同埋講野真係快到仆街，個嘴都唔知係唔係崩，平時食野叫個雲吞河，就淨係聽到個河字，落單條友次次就好似考聆聽咁。

「黎lor 猜呀 三盤兩勝」
「仆街 又輸…」
條友唔知係咪識讀心，次撚次都輸比佢。
「yes 拿 唔係解左就算呀 成條除出黎呀」
「你有病啊? 成條除 你唔好叫我偷入白宮?」
「我理你 鬼叫你猜輸」

雖然Ada佢瞓緊覺，但要成條鞋帶除出黎又唔整醒一個人，真係難過拆炸彈。
頂佢佢重要坐老蓮咁遠 第一步緊係同佢隔離調個位先啦。坐左係佢隔離，望真d Ada真係唔差，重有少少babyfat，不過平時係有少少男人婆。

「屌 邊個搵雲吞掉鳩我」
「快啦 係到視姦人」
我趁miss㩒緊電腦，先慢慢烏低身，解開佢個蝶蝶結，再好小心 慢慢拉條鞋帶出黎。我真係好撚驚整醒佢，一陣比人當我變態，我形象咪冇晒?但佢都好配合我， 乖乖地瞓覺。

「哦哦~ E呀~」
「邊個係到大叫?」
「sor呀miss 喉嚨痛呀」
「咁你重係到叫?」
「以毒攻毒嘛」

屌你老母仆街樂，叫春死番屋企啦。

「Donald 你做咩係到搞Ada隻腳?」

今次仆街…

第一次寫故 有錯字勿屌 唔想寫咁多嘥心機 有人追再寫